連澳門都入2球

咁中國點解唔搵澳門人入國家隊

香港人教練
點解香港會咁撚樣